［突發］黃大仙火燭

打算去1點個集會，見到火燭
有消防，救護在場，摩士個交通燈有popo

集會已申請咗不反對通知書啦